有冇人試過同好朋友一齊沖涼？

話說剛剛收工去咗打羽毛球，
咁打完見成身汗，就打算沖埋個涼先再食飯啦。
一開頭都係各有各沖好地地，
點知我沖沖吓先發現原來我帶漏咗枝沖涼鹼液，
我就問我個friend叫佢俾啲我用。

佢就話：「吓我帶嗰啲一包包旅行裝嚟咋喎，
你過埋嚟先啦，我睇吓點俾你。」

我走到去隔離嗰格，原來佢已經搽到成身鹼液，
佢就揮揮手叫我入去，咁我咪入囉，
之後佢扭熄咗個水龍頭，
將個身拱埋嚟喺我個身上下上下咁磨，
頸貼頸身貼身棍撞棍咁，

我有啲喘氣咁問：「你…做乜撚…嘢…」
佢笑咗一笑：「咁樣咪夠兩份人囉傻仔！」

我望住佢，塊面都不自覺越來越紅，
我感覺到佢下面條嘢都越來越挺，
佢個龜頭又啱啱好頂住咗我個龜頭，
佢輕輕咁un一un，
我地兩個條嘢就產生咗磨擦，
嗰種舒服嘅感覺係前所未有，
我真係唔識形容。

佢見到我開始合埋眼enjoy緊呢個moment，
佢都好識趣咁慢慢輕咬我嘅嘴唇，
仲將佢條脷熟練咁滑入我口腔裡頭，
同我條脷互相交纏。

到我地有咗共識，可以試吓俾我插入佢到嘅時候，
我望住佢結實嘅patpat，
我決定慢慢享受呢個時刻。

第一刻插入去嗰陣，我用力插到入去最盡，
佢都舒服到不禁大叫咗出嚟，
到我第二吓插入去嘅時候，
突然洗廁所個呀婆一嘢拉開到簾，
佢尖叫道：「嘩！屌你兩個仔呀！該煨囉！」

我地唯有尷尷尬尬咁即刻沖身走人，
而家個頭仲未洗，
屌！

屌，重作啦！

More

叫埋阿姐一齊呀嘛

有，不過男仔嚟

我都係同男仔沖呀

屌你老母

我知呀

未一齊沖過涼可以叫好朋友？

扯咗

但我係女仔喎

阿婆 : 打車輪做咩唔預我

重以為係問依家個頭重未洗
有無巴打知到邊到有得免費洗

你有冇機會俾我嚟洗洗頭

more

阿婆點解可以入男更衣更

同過表姐沖涼

該煨囉！

有人都可以入去清潔嘅咩。

This

Is

樓主個名

Great

扯左

Experience

冇是咁的，0分

你係on9仔

幾靚仔

話說啱啱收工同個fd打羽毛球，
其實我一早有啲鍾意佢，今日特登打激啲出多啲汗等佢沖涼，又特登請佢飲野等佢去廁所個彈偷走佢枝沖涼水，等佢問我拎。
一開頭都係各有各沖，事情就同我想像既一樣，佢發現冇沖涼水問我借。

咁等就話：「吓我帶嗰啲一包包旅行裝嚟咋喎，
你過埋嚟先啦，我睇吓點俾你。」

我已經搽到成身鹼液，等佢行入黎。
之後我扭熄咗個水龍頭，
將個身拱埋去佢個身到輕輕咁頸貼頸身貼身咁磨。

佢有啲喘氣咁問：「你…做乜撚…嘢…」
我笑咗一笑：「咁樣咪夠兩份人囉傻仔！」

佢望住我，塊面都不自覺越來越紅，
我感覺到佢開始濕濕地，
我個lin頭又啱啱好頂住咗佢lin頭，
我輕輕咁un一un，
我地兩個條嘢就產生咗磨擦，
嗰種舒服嘅感覺係前所未有，
我真係唔識形容。

佢見到我開始合埋眼enjoy緊呢個moment，
佢都好識趣咁慢慢輕咬我嘅嘴唇，
仲將佢條脷熟練咁滑入我口腔裡頭，
同我條脷互相交纏。

到我地有咗共識，可以試吓俾我用手指插入佢到嘅時候

突然洗廁所個呀婆一嘢拉開到簾，
佢尖叫道：「嘩！屌你兩個呀！該煨囉！」

我地唯有尷尷尬尬咁即刻沖身走人，
而家個頭仲未洗，
屌！

gay test..

x2

扯左，thx

試過 不過唔會得冲涼咁單純

上堂睇扯咗

笑死

痴撚線

日本仲勁啦啲清潔阿嬸成日係温泉更衣室賞雀

冇是咁的

睇到扯咗

加甜ok?

想同樓主打羽毛波

睇到扯咗